
                      excelente, emotiva, diferente al resto de películas de superhéroes, DC se ha superado, y con creces, esta vez ha puesto el listón muy alto incluyendo a Marvel
        
            